沖凍水涼又有益又刺激，大家不妨試吓

呢度咁多人又焦慮又抑鬱，沖凍水涼絕對有幫助，又可以增強免疫力，又提神，又舒緩運動後酸痛，一流

有無科學根據

有係有，都係google睇返黎，唔想咁長貼出黎

沖左四五年 鼻敏感好左 8 9成

冬天沖完個人特別暖